文宣方向：破解中國人心理

佢哋係有得食就得
要贏 就要令佢地覺得係個政權搞9佢基本生活

背景 我屋企連著黑色都會被質問點解的 老豆藍到直情黑傾唔到所以算 咁啱貼緊誠哥廣告嗰陣同家母傾咗陣 so shocking...

: 我 :媽(典型順民)

中國進步緊，要俾啲時間佢

香港退步緊喎 (解釋送中已經係由法治變返人治啦 下刪一段而家發生緊乜事...)

吓？！你問良心先 係咪進步咗好多 你都未經歷過冇得食嗰陣！

(諗住講啲冇咁抽象)好似監控系統喎 係你一舉一動都信用評分 冇咗基本自由同人權...

行得正企得正怕乜 大陸人而家咪生活得好好地

而家已經係莫須有罪名 行出街 買鐳射筆都俾人拉喎！

咁你唔好買十支咁多吖嘛！我今日買咗一把刀都冇事。

....

(最尾呢句先係重點)
過唔到生活仲講咩？你呢啲乜乜自由同法治食得？
唔好再搞亂香港呀...

破解中國人心理，佢地係由衷地認為感謝黨感謝國家賜我食物。你講呢啲良心呀公義呀自由呀係嘥氣架，佢地唔會有動力去爭取。掉咗天文數字落明日大嶼佢地冇所謂架，因為仲去到街市買餸有飯食，搞佢唔到。順民對唔食得嘅嘢適應力好高架。

所以藍絲文宣，唔駛嘥氣講啲人話，講動物話就夠。嘩！你個(主人)政府唔俾你食飯呀！

個idea係咁。

真係要佢地冇得食先會出嚟！讀中國歷史差，但每個朝代嘅完結一定係啲人冇野食所以出嚟推翻政權，呢個係中國人特質。

PS 818維園見

和理非係時候要進化喇! 818 同步搞! 後備持久戰plan!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊!

攬炒囉

[寧鳴而死！]All in 攬炒好似係唯一嘅出路

其實真係要

唔搞到佢冇飯開係唔會出嚟

If we burn, you burn with us

齊齊收皮打和，拉埋人類文明最大威脅嘅中共政權收皮，香港人就真係功德無量

[寧鳴而死！]All in 攬炒好似係唯一嘅出路

真係 聞以食為先

係就正...但要收中共皮就真係要場大飢荒...

始終起碼有10億隻動物係有得食就ok

攬炒收埋中共皮，可以順手幫埋達賴爭取可以轉世返西藏

[寧鳴而死！]All in 攬炒好似係唯一嘅出路

借個位，幫手share俾大陸人呀唔該。登記任何野千祈唔好用真電話，用即棄號碼，網上好易搵。或者用太空卡。

[大陸文宣！幫手轉貼唔該] 我是婴儿的时候，邻家鬼婆领养了我